男仔矮真係好易心理問題

反而你大陸非洲中東
依d冇咁先進國家出世
d人反而真d
少d虛偽
擺明歧視你矮
但香港在內既西化地方
兜個團安慰你
背後又講你
依樣先心寒
講真
你矮
就算你天生樂觀份人冇咩野
久而久之都俾社會扭曲到痴綫
台灣日本美國殺人狂
大部份細個俾人玩到大
人地睇你個道眼神
求學求職種種待遇
可以令最堅強既人黑化

好明顯你有

講緊姓林個保險agent?

痴線

我行我素d啦

理撚得人地點諗丫